直認官商鄉合作 梁福元：講埋黑都唔緊要

又可以重溫當年梁福元番說話

梁福元昨出席商台節目時充滿「火藥味」，被問到官鄉商黑勾結指控，梁即斥朱凱廸譁眾取寵，「點樣官商鄉黑勾結呢？應該係官商鄉，你話講埋黑都唔緊要，係合作！」